有冇人屋企係冇垃圾桶

屋企淨係用個垃圾袋放係地下 又唔俾買垃圾桶

我屋企喺垃圾桶

咁咪有陣味
惹晒啲昆蟲入屋？！

咁樣好似幾好喎，唔使洗垃圾桶
不過前提係唔好掉廚餘落去

佢地話封咗個口佢就得

次次扔垃圾都要解開個垃圾袋？

而家香港好多街道都係咁。

源頭減廢

無垃圾桶自然唔想製造垃圾

窗口

dom碌尻落街

垃圾袋咪一樣

咁又冇 臨瞓封咗個口佢

你全家應該聞慣晒啲垃圾臭味

臭味會湧出來

我屋企有垃圾桶 但細到拋幾件垃圾就已經撐起到個蓋

屋企舊陣時廚房會勾個膠袋係D櫃桶到扔垃圾
但係都唔會完全無垃圾筒 你有D食物容器之類既野 點都要遮住架話?

以前識人窗口就係

可能真係 又唔係好覺有味 純粹我自己覺得好唔衛生

係咪上左報

直接拎出門口扔落大廈個垃圾桶度仲衛生啦

我呀媽屋企的確冇垃圾桶，掛個垃圾袋係廚房門內面門柄